究竟港共政權部署緊乜？

依家完全冇人收到科，即使係以前從政，依家從政，甚至保皇黨嘅建議都全部唔接納。

政府完全唔理訴求，要停到除非:
1. 差人拉或者打到啲人驚唔敢再出嚟。
2. 差人都驚咗，完全唔聽政府命令。咁成個政府就玩撚完。

如果係2。 之後中共就有藉口正式取消一國兩制，完全接管香港。

2 > 真革命

支共都揹唔起

縮埋一二邊，等事件冷卻就清算你哋，反正你班港豬唔敢革命

軍政府，其他自己查

當你係初級抗爭咋
大陸示威者係用石油器，鋤頭，刀

一路拖一唔拉 到無人出，推信用系統

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

所以大陸果啲示威唔會搞得長，因為通常都用1嘅方法。

軍政府時代

共匪想將市民焦點引導去警民衝突，想造成群眾鬥群眾局勢（文革老技倆），藉此迴避七大訴求。

七大訴求：

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選
6.）拆除所有「智慧燈柱」，永不重建
7.）永不引入「社會信用制度」

大家要記住，一日未完全令政府承諾呢七大訴求，一日呢場運動都唔可以完

等我地自己冷卻？佔領79日咪又係咁

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，群眾鬥群眾，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護，無論如何都唔可以比三毛成功分化

請廣傳

話而家接近無政府狀態都不為過
個警察員佐級協會蒲頭仲密過高官

依家根本係等拖到開學,

但係警察已經失哂控

所以好睇淨低個7個星期

我地係呢7個回會都未贏到就會變第2次928

作風又突然間強硬返，但係高官潛晒水
我覺得似港共已經被架空，中聯辦接手咗警隊控制權多啲

完美劇本：架空777，搵佢做靶，操控黑警挑撥市民，激到民意最高漲的時候隨著開學減退，跟住暗推信用系統

我地馮周末出黎 開學都無有怕

要直搗黃龍？

依家係選擇民鬥民、警鬥民、政府唔正面回應、拖到民間失去熱情和注意力，然後林鄭繼續推埋共匪緊張通過既惡法，完成歷史任務下台

港共已經完全廢左呢家中聯辦全面接管，加大力度分化群眾

都係諗住拖同不停試水溫, 等平息左就開始清算 當年佔中都係咁

你咁講就即係到而家你都仲係唔了解警隊，
2 係唔會發生架。

因為佢哋根本就無足夠嘅分析能力睇個大局。
佢哋愈係『緊守崗位』，愈係強硬，其實香港死得愈快。但係佢哋唔了解香港係點運作，唔知道所有高學歷，同埋搵到錢嘅都已經諗緊辦法搬走資產移民。

佢哋唔明白佢哋愈暴力，人材同外資都走得更快。唔了解出面社會係點，日日都圍住一班低學歷低收入甚至無收入嘅廢老藍絲就以為自己看透世事。

佢哋亦諗住就算香港經濟點死都無問題，因為打政府工好穩定。唔會明白佢下一代會比佢害死。

部乜撚啊，咪冷處理你，睇死你越來越少人咯，同雨傘手法咪一樣，咪成日咁多陰謀論啦，自己製造白色恐佈，最重要係每次都出去。

完全係想拖
睇住d人幾時放棄再捉人
屌，我地更應該keep住道氣，要打長期戰啦

不過多撚謝曬香港警察，
你地越打越大，市民越驚
我睇你地打到無辜市民點收科

諗著得多一兩個星期香港人就會淡忘
所以我地更加要堅持

由林奠對上一次講野話唔會出賣警隊睇來

而家咁放任班狗 係因為怕班狗變節
基本上一變節左就會出解放軍

然後會變成真革命

似 所以區議會係另一盤棋

有星期日
等開學呢招無用
呢次唔係淨係學生

懷疑香港係反送中既混亂底下,發生左一場軍事政變

佢就係睇死香港人唔會同佢玩咁耐
佢要帶中國同香港走向新一頁呀
證明呢班人其實唔理佢唔回應佢 只要一直出狗 終有一日香港人會認命自己收皮
就係咁

包括所有連登用戶

其實可以組定一個臨時政府
依家個政府跟本就唔會再理民意
只係等支那指示，老母唔會再亂講野同做野

第二閪隊接管

阿爺唔夠錢使，想控制返在港中資同外資，因為中資同外資都係江派勢力，再加上中共天價維穩費，想用信用評分去做到人民打人民，節省維穩費用

所以香港輸贏已經唔止香港人既事
換句話說講，今日香港人做既事，其實係愛國既事

中共真係想接收香港唔需要藉口
夾格黎就得

雨傘就拉領袖,
但今次群龍無首, 隻隻都係龍.
要攪, 要給著數叫停,無一個可以代表.

葉劉話吾批遊行, 但違反基本法集會遊行權利.
而且依全世界睇住香港.
中共夠膽既米軍統, 拉人, 封鎖香港.
睇下HSI 會變幾多.

政府要平淡件事,5大訴求起碼達成3-4件.
另外1-2件睇下點傾.
1) 2件都只係表明,好易達到"撤回", "吾係暴動"
2) 真普選設立平台傾,吾難.
3) 獨立調查委員會,難就難在, D官身有屎, 一查就PK.

4) (下面預給人鬧)
放晒所有示威者有D難.
始終香港法治社會. 犯法要拉.
但律政司同警方, 可以由現在起停止拘捕控告示威者.
同不秋後算賬.
已拘捕就承諾以較輕罪行控告,
盡量以緩刑不留案底判刑.
呢D都係律政司有權甘做.

佢地唔敢亂郁手原因係驚一陣出錯招
驚美帝即刻制裁香港/直接介入咁佢地就玩撚完

其次根據過往經驗只要一味龜縮 一味拖 香港人就自我收皮

保安局乜局物局d 局長、副局長、全部紅底，一係就警隊底
已經變左軍政府

【上水】tvb有fans做野

等民意逆轉
同雨革果陣一樣
立法會同圍完兩次警總之後 警方已經架空政府

政府無回應 - 冷處理
放狗 - 溫水煮蛙(由60度快速升去90度)， 對濫權暴力習以為常

目標：令示威者失望，轉為無用論，叫人唔好搞咁多野，唔聽話會被打，
最後大多數人希望息事平人

政府一直無改變策略，
長期戰似乎對政府有利。

上面全憑直覺

拖到你學生開學咪無人出黎遊行LO.
反正垃圾會依家又唔洗開啦.

可能係2，而家buildup緊無政府狀態，咁解放軍軍管後就取消聯匯掛人民幣+外匯管制！

咁就有藉口，完全可以有理有節"被逼“共產香港人嘅財產！

睇沙田咁多人，就知冷卻唔到

呢個仆街政府繼續龜縮只會造成更大的錯

長期戰對政府有利
佢地依家就係拖 拖到你地無心機
乖乖地做返隻家畜

和理非果班係學生？？
隔個星期日 遊一次
你大城市都要跪低

佢哋係根本冇部署
淨係識得用返雨革嗰套，根本就預計唔到示威者下一步會做咩
睇佢所謂「空城計」、四點開記招都失敗就知道成個政權已經無計可施

其實唔係，遊行人數維持高企，證明無用

個個都話接管香港 接春咩 佢有冇料接

你班友除左遊行咩都唔做洗鬼理你咩
咪搵班狗打下你地拖得就拖
又唔影響社會運作炒股既炒股走私既走私馬照跑舞照跳
驚你有牙咩

如果冇用 可能會用十年招浮瓜

又唔想回應，但又攪唔掂而家個狀況

呢個政府垃圾到

其實而家都有，揾2,3個人攪亂場遊行，然後迫兩邊武力升級

成個社會根本就無冷到
冷處理唔會有用
同雨傘好大分別

個政府公關好 應該好易拆
但係唔知咩事 公關超差

agger
一接管 美佬咪取消香港關係法囉
你估邊個傷啲

我毒撚，週末好撚得閒

正解，佢要安撫同縱班狗，因為來緊佢一路拖，不斷有運動一定增加班狗既工作量。狗有狗餅，一定往死裡咬

真革命既前提係人民已經到左完全唔驚你政府武力升級既地步。好明顯依家係bend or break

海外媒體，互聯網已經輸晒

紙媒政府有優勢，但連儂牆對反擊抵消

另外仲有海量的遊行

黎智英訪美

英國出聲

公關已經輸晒捱打，再加上前日民陣的記者會踢爆政府講大話，呢個政府講咩都無人信

我覺得相反，中共係想快啲搞掂

Exactly。

用緊暴力想嚇到你停止反抗

捱得過呢round就有價講

咪想好似雨革咁拖死你

妥你老母